====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée selon laquelle les masses considérables de données que nous livrons via nos téléphones , nos ordinateurs et demain nos voitures ou nos réfrigérateurs pourraient apporter une connaissance quasi complète de la société est donc absolument naïve […] .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ selon, pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12

